[突發]發現鄧家彪落選主要原因！！！

投佢既人唔夠多